第一次去食迴轉壽司，有咩要注意？

聽晚約左朋友去食飯
佢話想食元氣迴轉壽司
我第一次去食 有咩要注意？

之前睇d post話
入到餐廳之後 d員工會同你講一堆數字
可唔可以詳細講下係咩黎 同埋要點答返佢地？

食完d壽司之後要點？攞返俾d侍應？

入到去要大叫師傅早晨

要小心條呔攝左入去

要用日文喊架

it's raw

未學過日文⋯
係咪一定要講
定係我聽晚入去果陣企係朋友後面
等佢講會好d

直接係運輸帶上面食，千其唔好成碟拎落黎，要加錢的，上次埋單多左成舊

咁佢咪會笑鳩你囉😂我勸你趁今日搵個日文老師學下好啲😂

記住要訓上條迴轉帶，邊轉邊食

教你，未入到去係咁大嗌 21314

痴線食個飯都咁講究

21314 係點解？

認住呢個水喉位，記住一埋位即刻，用佢洗手，然後洗完手先好攞壽司，你都知日本人對衛生幾重要㗎啦，呢個咁貼心嘅服務，真係衹有日本迴轉壽司店先有，記住一定要用呀！

利申，係日本[black]城[/black]工作超過十年

要自己帶兩個轆去轉
如果唔係條帶唔識郁

因為壽司係用手食嘅，咁記得用迴轉壽司帶下邊個水龍頭洗乾淨隻手，先好拎起舊壽司食
上次冇洗手就食壽司，食到我肚痾

咁d水流落去邊到？

吓，你講真定咩？

食定暈浪丸 轉到你暈 上次約女神去食我轉到嘔左

唔係點轉呀咪玩啦
無知真可怕

你用過一次就知㗎啦，好難解釋俾你知

樓主唔好理上面班傻仔啦
成班玩你想睇你出醜
洗手就真啦，如果唔係好無禮貌
另外，食完個碟記得放番上個運輸帶
日本人係興咁樣自助式架
唔放番去一黎唔尊重人地文化 二黎啲壽司會唔夠碟裝

食完記得放番隻碟上去

迴轉壽司帶上面既都係任拎既
食飽d

食完放翻隻碟上條帶度 唔係計唔到錢

我睇電視係d迴轉壽司係自己會轉
乜元氣要自己轉咁煩
咁d轆要係邊到買 五金鋪？？
洗唔洗問左我個fd先？
雖然唔想俾佢知我咁大鄉里

要帶個滑板踏住食，如果唔係會跟唔到條運輸帶

點解唔食爭鮮？

你要企上條帶到
之後會運送左你去到廚師隔黎落單
去完返黎記得要洗手
專重人地文化

唔洗專登買架 如你個friend揸車嘅話，攞佢嗰個就得

一入到去大嗌21314
暗號黎

入去要大聲打招呼 證明你夠元氣

要唱首香港料理先俾入

strong post

入去果下要跟佢大叫12314，代表你好
記得用水龍頭洗手，日本人好重視整潔。
同埋，記得食完擺翻d碟上去，佢地中意機械化收野。

上次有朋友冇帶錢 比人捉左入廚房 有人想知再講

最正宗最傳統嘅食法應該係先飲茶漱口
之後加豉油同wasabi落個兜度撈均佢 食幾舊壽司 含一啖混合物
一嘢噴落個侍應身上
「屌! 咁難食點食呀! 」
咁間壽司舖就知你係行家 會打翻個7折比你

213214!

擺返d碟上去？咁佢點計我錢？
佢有人手幫我數定係機械化入單就計錢？

同爭鮮唔同，迴轉壽司講求速度，基本上啲海膽嗰啲貴少少一出黎就俾人搶

利申 我次次都搶到海膽刺身食

係喎 唔記得問
聽晚要帶幾錢
之前睇過都好似要20幾蚊一碟仔
係咪一人份量黎？

一三孖四！

兩件一碟啲壽司就比你用黎識女仔既
如果見到心儀既女仔呢
同佢打下眼色先
跟著你就食一件啦
轉到去佢度呢
佢食埋就姐係有回應你
唔食你就柒下柒下等個壽司轉去肥婆食客度幫你食
幫你食完第二件果個人會早啲埋單係門口等你
你就唔好要人地等咁耐喇

任嗌架喎

黑色碟愈多愈好

上Youtube search 乜都有

全日任叫任食。

1）座位下面有個腳踏 要keep 住踩 輸送帶先有動力去行
2）食完壽司 將吉碟反轉 放返輸送帶 呢個係對壽司師傅一個尊敬
3）日本人著重珍食 食剩左既壽司 要放返輸送帶
4）食迴轉壽司 要倒一滴鼓油係輸送帶到 情況等於茶樓飲茶 人地幫你斟茶你挎枱以示多謝
5）埋單走嗰陣 要同師傅握手 日本禮儀黎

記得一入去就要放部電話上條迴轉帶上面，會有專人keep起，走個時先拎返
啲師傅唔中意人玩電話，要專心食野

你miss左最重要既洗手
試過有人唔洗結果搞到勁大件事

記得用個水龍頭洗手

今日去食迴轉壽司食左二百幾蚊,起身走人時發覺唔記得帶銀包,
想將d碟推比隔離,但我毒得制旁邊無人敢同我坐,我問bar台個師傳有無得欠住先,
佢叫我跟佢入廚房,要辦d 手續,咁我就跟左佢入去,點知一入到去佢推我落地下,
我好驚,我係咁走係咁走,佢拉住將我壓住係枱上面,成枱d刺身跌哂落地下,
然後佢好快手除左我條褲,蹂躪我後面,又將成個三文魚手卷塞入我個屎眼,
問我好唔好食,我求佢放我走,佢唔行, 仲話要將成個吞拿魚魚腩塞入我屎眼,
我聽到之後唔知點解就扯左,佢見到就幫我含,然後我射左係舊三文魚上面,
佢即刻推上迴轉帶比客食,我睇到之後諗返起自己食左個三文魚沙律有怪味就想嘔,

我好憤怒,一個八拾八式打佢個重要部位,然後屈B制屈A制重拳打到佢昇起,再出無式埋尾,
佢直飛三十呎遠撞穿人牆, 龍門飛身飛到盡哂都救唔到,場內哨子聲一響d人靜哂,
跟住我就等派彩, 第二場孖q 好運多多派5蚊,我拿左5蚊之後就埋單走人

我屌

放行李落輸送帶嗰度 就可以運送去其他國家

前面有個menu，攞支筆圈低你食過既野，食得晒menu裡面全部野有得成餐免費

記住唔好成碟野拎走咁食
夾走件壽司就ok
隻碟留返係個帶度
記得放返錢落隻碟度

利申：上次放少左錢比人拉左

水龍頭明明係用黎煮熟啲壽司
俾生既你只係俾您你知好新鮮

枱邊有水龍頭，記得洗手

記得除左鞋先好入去

いらっしゃいませ 即係21314
意思係「歡迎光臨」
如果係女店員，
你要答「kimi no oppai ichiban desu 」
意思係「你嘅服務態度非常好」
如果係男店員，
你要答「Ore wa ochinchin ga daisuki nandayo」
意思係「我很欣賞你的態度」
咁樣D店員就唔會呃你
仲同你打折添

it's fucking raw!

明明喺公園嗰啲飲水機 你遞個嘴埋去飲ok㗎啦

我fd上次去食元記，見到有隻灰色有毛嘅動物響條迴轉帶上面跑，好似做緊跑步機咁，於是佢就問師傅係咩黎

個師傅二話不說捉左隻野手起刀落，片左塊刺身出黎，再加舊飯遞俾我朋友

我朋友話超好食，從來未食過咁鮮味嘅壽司…可惜師傅話呢個係隱藏menu，唔係成日有

有冇巴絲知道點樣可以食到？不如樓主去到幫我問問

食迴轉壽司唔可以玩電話
正宗做法係將部電話放上迴轉帶上面
依個做法代表尊重壽司師傅
佢就會批准你食筷子盒隔離果盒姜片
記住唔可以吞 要嘴饞左半分鐘左右先可以吞落肚

梁美芬應該知🤔🤔

樓主非洲人

最好自己帶定個士巴拿先啦
雖然你可以問侍應借，但都好貴，$50扭一下

2110 2110

上次比咗7折我

當店員同你講21314，你一定要講返8+26，呢個係基本禮貌，而且行內有潛規則係當你講完之後，嗰餐係會打八折
利申：做左十年日式餐飲業，今年仲做埋經理

樓主你都係去到睇人點做好過啦，信自己好過信人

利申：窮L 食唔起

由入門口開始已經要打醒十二分精神，樓上都講過店員會噏一堆密碼，我聽過幾種

21314
215314
2152314
2孖3孖4
21800000
30624700
等等

你要將呢個密碼同壽司師傅講，講錯左就要由頭排過

上次我去食就係呢關fail左 有冇巴打知真正密碼係咩

香港店員嚟㗎點識聽日文呀

瞓上條運輸帶，啲師傅會直接放啲壽司喺你個口架啦

每15分鐘要向左移個位
因為有時班前面班仆街搶曬
換個位公平d

唔好坐轉彎位
個迴旋帶會有好重西
好易甩手

睇左 有列車帶！

又岩 不過早d知道定
廢事柒

係咩 睇睇先

要除鞋

屌你老味就係雞

d鞋係邊

哇，咩料，小心有人告你

擺係枱下面個櫃桶

正評係俾樓主嘅演技

笑到仆街

屌你老未最後派彩果段做乜鳩
好耐未見過好笑既文

屌有次係日本食 隔離個美極韓妹當左啲綠茶粉係wasabi 溝埋啲鼓油 嚇到個店員仆街

記得叫佢收走d碟 唔係疊太高跌左 會比人屌

聽講如果入去之前同經理講有宇宙通行證
會優先入座同埋有優惠

佢會有人計住 唔想d碟影響到你食野

一入門口要同職員90度菊弓，基本禮貌黎
之後就除鞋，坐低之後舉手大叫服務員
記得同侍應落單叫紅豆軍艦，menu上面無
佢見你咁識食又咁有誠意會比個8折你

ching 出番嚟幾耐

啱 日本人禮貌嚟

嘩！好似想伏鳩我喎

咁成間鋪咪會有鹹魚腳臭味

我認真架 好擔心自己會柒

點先分到綠茶粉定wasabi
係咪要問職員攞

但係前面有巴打叫我放返上條帶到
咁即係點？？

我上次同女店員講，佢仲送多隻鮑魚比我

你傻啦
陣間你唔咁做入到去比侍應趕你扯唔好走來問巴打點解唔教你

入到去大叫21314
跟住就走得
日本人注重精神層面既體驗
唔洗真係食落肚
2134已經係對食物最高既享受

輪迴壽司

正宗做法係放返去條運輸帶
香港壽司店怕有人唔識可以叫店員幫你收

迴轉壽司冇咁講究
記得洗手就得

頂上次唔記得講
成間鋪店員差左好多

樓主同啊mark一齊食

臨走同個最近你嘅侍應講微臣董達先行告退

好高質個post

記住用水龍頭洗手

問店員有冇人體盛，佢地就會帶你去VIP房

要好似佢咁坐上面

係現場唱一次香港料理有小食送

攞一碟嚟食下先 通常2嚿2嚿咁嚟 咁試下1件先囉 唔啱食咪擺返上去迴轉壽司個精神就係同人share

你有冇食過自取餐？有冇食過茶餐廳？
你食完會唔會親自攞番d碗碟俾waiter?
Fail
問過第2條啦

食完要講大滿足
以示謝意

唔好咁玩人啦
其實坐低禁水龍頭制洗手已經好夠
日本人係好注重衛生
有時太肚餓唔洗會比店員提返我洗
個下柒到 成間餐廳啲人望住哂

屌你老母臭閪

認真答你
傳統禮儀每碟只會拎一舊壽司
因為你食晒兩舊既話下一手冇得食
食晒兩舊真係好失禮
拎一舊 剩一舊要留返比下一手

傻豬嚟嘅 食完擺返隻碟上去就得

唔洗啦 到時問下個fd食唔食我果個舊咪得

入到去搵個位坐低 然後揮手叫個侍應埋黎同佢講 轉過黎我地呢邊既壽司八成熟得啦唔該。第一次去冇咁講 比佢當傻仔

食完記得放返隻碟上條回轉帶

記得著跑鞋去食 因為要自己追住啲碟先有食 我係你就做定熱身入去

利申:學左日本文化十幾年

要講暗號
21314

攞完d碟可以叫佢收走

食唔哂可以叫佢打包

正常元氣禮儀係你要拎走每碟上面既蓋 如果唔係啲人覺得你大鄉里又無禮貌
想食個碟要舉手問下壽司吧個師父比唔比

利申：元氣壽司師父做左2年 壽司吧都做左1年

我講mucho gracias

一入去要有禮貌： 岳多山吔咩嗲顧打哂

果個水喉係出熱水用黎沖茶架屌你,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,, 咪點9樓主啦

比人笑唔識禮儀既小朋友
唔係得你地張枱要食

嗌二三孖四有5% discount

食完魚生之後要大大聲叫it's fucking raw

2 1 3 1 孖4～～～～～

唔係洗手咩

出現了

要著和服

入到佢有暗號 要講21314

不嬲出冰水洗手 你去邊間迴轉係出熱水

埋單講暗號8+26就會有8折

之前有on9仔拎黎沖茶
成間鋪d人笑到佢傻

各位唔好玩樓主啦
我黎認真答,要自己帶豉油.入面冇提供.
如果要鋪頭一般都可以買既.
3年前第一次食冇自備豉油,搞到要買一支,當時50蚊.

你老點都有限度

明明係要黎清潔雙手同烚熟D魚生
生勾勾點食呀

平時連登仔最鍾意睇人仆街格
做咩今次大家咁認真答
樓主信我水龍頭拎嚟沖茶架

記得唔好食三文魚

入到去要幫師傅含陣撚先
以作感謝之心
早兩個月去食就喺冇做到
所以比人趕走左

食完隻碟要放返上去 同埋塊刺身唔食得
留返俾師傅 以示尊重

上次講完21314全單七折 正！

呀仲有入到去響我個朵 我同個老闆好熟 會送你兩客紅豆軍艦 想轉軟糖軍艦應該都ok 我可以一陣打去幫你講聲 係熟客先有得食架

食完舊壽司放番隻碟上去條運輸帶上面，有人會收走

21314

著對好d既鞋，d壽司轉黎轉去，驚你會跟甩

高質post

你現在聚腳於創意台

一句講曬，留意隔離枱

跟住d 壽司轉

其實你有無食過迴轉壽司㗎？
各位巴絲都係用嗰個水龍頭洗手㗎喎
沖綠茶啲熱水係另外上㗎

二奶西媽四

食完記得有手尾將隻碟放返上去個迴轉盤到

上面絕大部分人都係呃緊你架樓豬
如果話打邊爐最緊要係個爐
食元氣最緊要就係要帶隻倉鼠去

上次食元氣師傅教正我
記得放隻倉鼠係條帶到 等你邊食佢邊跑
如果佢咁都跟唔上條帶既速度
就證明佢需要入廠訓練
到時師傅就會放碟壽司當做你隻倉鼠既入學禮

你唔好呃我啦，之前睇過電視，餐廳根本無人帶倉鼠去，條帶都無

高汁

電視邊有播過元氣
其實壽司鋪可能無呢個文化
不過元氣就唔同啦
呢排推緊人寵共和壽司共享
食既時候自己問下職員啦
女神見你咁有愛心仲會加分

上次俾人搶晒啲壽司，之後有個師傅教我話搵啲AA膠痴住隻碟，就算miss左都唔駛俾人拎走

每食完一件壽司要大叫「歷蘇is doctor lee」

話唔定有宵夜食

全部well done

第一個回覆就笑左

記得要講你個野壞左阿，咁就可以打個折比你

一坐低就要大叫「服務員！上菜！」
要大聲到連洗碗姐姐都聽到先得
入屋叫人，甘先叫有禮貌

假膠？

喺日本見過日本人正宗食法食完將隻碟放返上迴轉帶，方便師傅清洗及表示禮貌

又黎引班新會然 樓主21314

易啦嘥孖瀉

記住入到去大叫：你呀媽生蛇

入到去要大叫 蝎摩知 熱古

每食完一碟 就要講 敵將Is doctor lee

聽唔明就唔正宗啦，食嚟都罷啦

邊度夠膽伏你啊，你咁聰明，我想伏你你一定一眼睇穿我啦